0630-0800 晴朗早晨全餐 雷霆881

0630-0800 晴朗早晨全餐 雷霆881

===========

晴朗早晨全餐
Clearday Breakfast
類別： 時事

簡介：一早起身又要為新一天奮鬥，唔夠精神？唔緊要！一眾主持為你烹調豐富嘅晴朗早晨全餐，一份熱辣辣嘅政經大事，配上鬆脆嘅趣怪見聞，再加一杯香濃嘅網絡熱話，為你一朝早叉足電！

播放時間：星期一至五 06:30 - 07:00 / 星期一至五 07:15 - 08:00
主持： 張子君 、 李兆綸 、 楊樂笙 、 黃偉康 、 王詠瑤

===========

收聽 link

================

今朝
楊樂笙 李兆綸